今日4點又可以繼續輸錢

一路直插淡友又贏

用牛牛，blocked

跌咁少， 就算跌足4日，1日都升返啦

可能關亞洲股市廢事
望吓恒指
可以由升轉跌
跟住日經同韓股又跌